iphone X 和 S8 防水技術哪家強？結果出人意料....

iphone X 和 S8 防水技術哪家強？結果出人意料....

咪郁！

Apple唔係講過low power個陣用唔到face id咩？

咁個十二個鐘發生乜事又冇影

理論上係
但有邊個會係要長時間擺部電話入凍水度？

就咁擺十二個鐘都要原片出?

X真係幾垃圾

見親d台灣式on9標題就紋

成皮野買返黎咁化學

公平d 好wor⋯⋯ iPhone 就又冰又火⋯⋯ 部三星就自然解凍。 冰曬用火槍，咩都死啦

佢只係部電話黎架咋...